====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: mais , dans d ’ autres cas , elle se superpose à la dépense que le propriétaire est obligé de faire pour transformer son immeuble , alors que déjà il avait assuré , par des installations appropriées , l ’ écoulement des eaux ménagères et pluviales .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

